Tännasel päwal oli Rosenthali walla koggokonna kohos koos kohto mees Jakob Pöi
Eestseisjad Jaan Feldman
Jaan Uuskamer
Ete astus Mai Wiisbak ja annab Protokolis kiriutada et ta nouab Tõnno Ottsa poeg Gustas kis 9 aastad wanna on ommale kasjo poiaks wota sest et temmal ennesel poega ei olle ja jsje ka 52 aastat wanna on.
Tõnno Otts Gustase jsja astus ette ja tunnistas et ta tõest tahab ja lubba annab omma poeg Gustas Mai Wiisbaki kasjo poiaks anta et ta ka keiges asjus naggo ta pärris Emma peab ollema.
Kehelkonna kohto ette pantud
Tallitaja tunistas walla poold et wallt selega rahul ja ühes nous on.
Ni Peab Nõuhetise Protokolli sunnis
Moistus
Keigi selle peal moistis kohos temale se lubba anta ja Protokoll keiserlikko kehelkonna kohto saata
Pea kohto mees Jakob Pöi XXX
Jaan Feldmann XXX
Jaan Uuskamer XXX
